《愛琳：末神世界》召集香港夥伴

有冇ching玩緊？

暫停照計時

用過日版
重課遊戲

有無人玩？

我玩緊

幾lv 我琴晚dl

61好似

巴打有冇課金 幾多戰鬥力？

咁少人玩既

有 4萬

係 本身想揾香港人一齊開個公會

Ching有冇d攻略俾下小弟 我玩到50幾lv都唔知要點玩 淨係係度刷個d經驗果實

養成game係咁上下架啦 隊野齊腳未？升爆未？
爆lv就打大型 刷起源裝 刷好又升下裝 升爆就改埋副屬

巴c入gp一齊玩

巴打而家on唔on到 我入唔到game

例行維護啊，睇fab page啦

*fb